[BLINK] BLACKPINK討論區 (5) WIN: WHEN IS NEXT - COMEBACK

BLACK PINK（韓語：블랙핑크）是YG娛樂於2016年推出的韓國女子音樂組合，由JISOO、JENNIE、ROSÉ與LISA四名成員組成。2016年8月8日以數碼專輯《SQUARE ONE》正式出道。

YG娛樂表示BLACK PINK帶有稍微否定粉紅色是最美的顏色的涵義，具有「漂亮並不代表全部」的反轉意義，也表示成員們不僅具備外貌、同時也兼具實力。

第一張數碼專輯《SQUARE ONE》
發行日期：2016年8月8日
主打曲:
1.휘파람（WHISTLE）

2.붐바야（BOOMBAYAH）

第二張數碼專輯《SQUARE TWO》
發行日期：2016年11月1日
主打曲
1.불장난（PLAYING WITH FIRE）

2.STAY

成員簡介

JISOO / 지수

生日：1995年1月3日
星座：摩羯座
國籍：韓國
血型：A型
喜歡既顏色：紫
隊內職務：VOCAL

Jennie / 제니

生日：1996年1月16日
星座：魔羯座
國籍：韓國
血型：B型
喜歡既顏色：黑
隊內職務：RAP, VOCAL

ROSÉ / 로제

生日：1997年2月11日
星座：水瓶座
國籍：澳大利亞
血型：B型
喜歡既顏色：紫
隊內職務：VOCAL

LISA / 리사

生日：1997年3月27日
星座：牡羊座
國籍：泰國
血型：O型
喜歡既顏色：黃
隊內職務： RAP, DANCE

獲獎獎項
2016 Asia Artist Awards 歌手部門新人賞
2016 Melon Music Awards 新人獎
2016 第18屆Mnet Asian Music Awards 女子部門Best of Next獎
2016 第18屆Mnet Asian Music Awards 最佳音樂錄影帶獎（WHISTLE）
2016 KpopStarz Awards 年度最佳新人組合
2017 第31屆Golden Disc Awards 音源部門新人獎
2017 第26屆Seoul Music Awards 新人賞
2017 第6屆Gaon Chart K-POP大獎 音源部門年度歌手獎（8月）
2017 第6屆Gaon Chart K-POP大獎 音源部門年度歌手獎（11月）
2017 第6屆Gaon Chart K-POP大獎 年度新人獎
2017 第12屆Annual Soompi Awards 年度最佳新人獎

相關綜藝
20161116 一周偶像(Weekly Idol) EP.277

20161218 Running man EP330

20170226 OnStyle Get It Beauty

20170319 복면가왕 - 'Circus girl' vs 'I am buying - Livin' La vida Loca

20170326 복면가왕 - Circus girl to juggle with vocal cords 2round - If It Is You

20170520 MBC My Little Television EP98

20170527 MBC My Little Television EP99

相關影音

舞台表演
BLACKPINK - '붐바야(BOOMBAYAH)' 0814 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '휘파람 (WHISTLE) 0814 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '붐바야 (BOOMBAYAH)' 0821 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

BLACKPINK - '휘파람 (WHISTLE) 0821 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '붐바야 (BOOMBAYAH)' 0828 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '휘파람 (WHISTLE)' 0828 SBS Inkigayo

BLACKPINK- '휘파람 (WHISTLE)' 0904 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '휘파람 (WHISTLE)' 0904 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

BLACKPINK - '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' 1120 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '휘파람(WHISTLE)' + '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' in 2016 MELON MUSIC AWARDS

BLACKPINK - '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' 1106 SBS Inkigayo

BLACKPINK - 'STAY' 1106 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '휘파람(WHISTLE)' + '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' in 2016 MELON MUSIC AWARDS

BLACKPINK - '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' 1120 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' 1127 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

BLACKPINK - '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' 1204 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

BLACKPINK - Interview(마지막 무대 인사) + '불장난(PLAYING WITH FIRE)' 1211 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '휘파람 (WHISTLE)' + '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' in 2016 SBS Gayodaejun

BLACKPINK - '휘파람 (WHISTLE)' + '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' in 2017 Golden Disk Award

BLACKPINK - ‘불장난 (PLAYING WITH FIRE)’ + ‘붐바야 (BOOMBAYAH)’ in 2017 Seoul Music Awards

170516 BLACKPINK (블랙핑크) '붐바야' 전체 직캠 @용인 명지대 축제 4K Fancam by -wA-

170516 BLACKPINK (블랙핑크) '불장난' 전체 직캠 @용인 명지대 축제 4K Fancam by -wA-

170516 BLACKPINK (블랙핑크) '휘파람' 전체 직캠 @용인 명지대 축제 4K Fancam by -wA-

170516 BLACKPINK (블랙핑크) 'STAY' 전체 직캠 @용인 명지대 축제 4K Fancam by -wA-

170516 BLACKPINK(블랙핑크) 노컷 풀캠(No Cut) 건국대학교 축제 직캠 by 니키식스

170517 BLACKPINK (블랙핑크) '휘파람' 직캠 @안양 성결대 축제 4K Fancam by -wA-

170517 BLACKPINK (블랙핑크) '불장난' 직캠 @안양 성결대 축제 4K Fancam by -wA-

170517 BLACKPINK (블랙핑크) '붐바야' 직캠 @안양 성결대 축제 4K Fancam by -wA-

170517 BLACKPINK (블랙핑크) 'STAY' 직캠 @안양 성결대 축제 4K Fancam by -wA-

170519 블랙핑크 (BLACKPINK) - 휘파람(WHISTLE) [전체] 직캠 Fancam (광운대학교축제) by Mera

170519 블랙핑크 (BLACKPINK) - 'STAY' [전체] 직캠 Fancam (광운대학교축제) by Mera

170519 블랙핑크 (BLACKPINK) - 불장난(PLAYING WITH FIRE) [전체] 직캠 Fancam (광운대학교축제) by Mera

170519 블랙핑크 (BLACKPINK) - 붐바야(BOOMBAYAH) [전체] 직캠 Fancam (광운대학교축제) by Mera

[4K]170520 블랙핑크(BLACKPINK) 휘파람(WHISTLE) 직캠 at 연세대 아카라카 축제 BY 여금

[4K]170520 블랙핑크(BLACKPINK) STAY 직캠 at 연세대 아카라카 축제 BY 여금

[4K]170520 블랙핑크(BLACKPINK) 불장난(PLAYING WITH FIRE) 직캠 at 연세대 아카라카 축제 BY 여금

[4K]170520 블랙핑크(BLACKPINK) 붐바야(BOOMBAYAH) 직캠 at 연세대 아카라카 축제 BY 여금

合作舞台
10cm-찬열-로제-지효 ‘귀가 녹는 특별 무대’ @2016 SAF 가요대전 1부 20161226

2016 SAF 가요대전 SBS Gayo Daejun 2016 Opening Show Dance Performance

官網
官推
Fans cafe
Facebook
Instagram
Vapp Channel
Vapp Channel+
Youtube Channel

[Twitter]飯站列表
國際飯站
BLACKPINK GLOBAL @BLACKPINKGLOBAL
BLACKPINK • 블랙핑크 @YG_BLACKPINK
YGD for BLACKPINK @YGDreamers

JISOO站
DARK FAIRY @19950103kr
January Kitten @_JanuaryKitten
Frost @FrostJs95
Pink moon @BLACKPINK_moon
츄러스 @JICHURROS
ㅈㅅ♡ @jisooheart
지수방정식 #BLACKPINK @kimjisoonet

JENNIE站
FLORENCE @florence_0808
jennieavenue @jennieavenue
Dear my Queen @KimJennie116
김제니닷컴 @jennydot1996
Black J @960116_J
CARAMEL PUDDING @kimjennie960116
제니츄 @Jen_Chuuu

ROSÉ站
Blackrose @blackrose970211
퀸채영 @QeenChaeyoung
박채영닷컴93% @rose970211_com
PINK ROSE 핑크로즈 @19970211_com
BPR @bpr_0211
제리 @BLPINKXO
퍼스트러브@firstlove_rose

LISA站
Sun Flower @sunflower970327
SPARK UP! @sparkup_0327
보름달 FULL MOON @fullmoon_lisa
리사.pink(리사닷핑) @lisadotpink
리사닷컴 () @BP19970327
STUNNING FAIRY @19970327kr

團站&CP站
KISS and HUG @xoxo_jennierose
Stay with me @Staywithme_BP
ᴅᴇʟɪᴄᴀᴛᴏ @DelicatoJJ
블랙핑크의 모든 것 @BLACKPINKALLCOM

開帖文件檔:

my little television 中字

頂 早知等埋條LINK先開PO

收視贏超多

Btw 今集真係好好笑
成班都9upper 未停過

劉個靚明

睇完今集好想買返支 mae ggi 返屋企試下
存在感好高

留名

lisa rap

Vapps好靜
成個月無片出
我仲要重課3個月

好事黎 證明佢地忙緊

忙緊學日文

新POST LM

LM

留名等come back

推

無飯真係可怕 個PO開左2日都未推到一頁

新post留名

新飯留名
無追過YG團，想問無乜綜藝係傳統？
想睇佢地非打歌節目有咩推介？已睇rm 週偶

my little television

其實你已經睇左7成
淨低就係V 同 MLT

radio star有jisoo rosé

hi yo yo yo yg話gd comeback完就到太陽

RM LOOP左好多次

好波 繼續做港奴

世紀難題：
BLACKPINK comeback先定推完一個post先

最高紀錄3個月先爆PO

正常 JENNIE ROSE都係講英文大
不過估唔到LISA英文都咁好

福不福正
rose開大

都話去日本前唔會出到韓國album先

頂到10秒

再推爆po燈燈cb

燈唔到啦

去日本唱四首歌就算?

法國blackpink ig follower > twice ig成2百萬

邊個先係大勢女團

大聲d

再唔cb 就做超大勢instagram明星
希望呢排無update係忙緊準備去日本前cb

艾豬都好鬥
試下唔好無啦啦係BLACKPINK post入面提其他團

你都咪話佢唔敢
同埋個首得半個鐘 唱歌加talk 你自己計下個時間

之前大學際都係4首歌+talk
25,26分鐘到

冇啦 日本見

唔好引戰
而且兩個團frd底

抽唔中SHOWCASE飛

紅大字好撚型

本身都唔想理 不過你自己又推返上黎
btw 大咩聲D 成個PO得幾丁友
我唔介意你地討論其他團
不過唔該自己去公海開PO或者入KPOP PO開
你唔洗回我 因為我已經BLOCK左你

本身講下係可以既 但t團就唔好啦 你知啦.....

新人留名先

連登仔真係玻璃心
完全無抽隔離女團d咩野 扮哂野仲要大紅字我 我真係好撚驚
本身貼推得都慢 係呢到fans又唔多
我地blinks圍威喂都無乜野 除非你本身又係once
利申： 外國line我都幾鐘意 都好尊重各女團 無引抽之意
你睇唔到都唔關我事 我想打番自己諗法
但唔好以為係到係大佬 你block我都無損失

話時話 日專開團會唔會有人想訂

無啦啦係到講咩twice,九唔搭八，要講就出公海

有PLAYBUTTON有意

我睇定D再決定 可以會有拍手會之類

我有意

如果規矩係唔比講其它團既
我同咁多位blink講聲sorry
我唔知咁樣打搞到各位blink發嬲
大家鐘意同一樣野無理由咁都憎對方 好無謂

[LIST] #BLACKPINK Overall Activities in 2017 so far! Slowly increasing as the months pass! #블랙핑크

仲要五月大部分都係接job

一年前 時間過得好快

又諗返起個陣
每星期三 9點捕定TWITTER等新圖
之後又要等1星期
明明其他公司出新團 1日1成員

月尾cb咁咪同apink打對台

會CB先算啦

好好笑

啲cg真係滿分 泰國風情畫

小學生chichoo

好值得為佢地鼓掌 七個月既歌

假像黎 因為聽黎聽去都係得4首歌

唔算飯
咁岩loop緊utube
佢地係咪好多live都真唱 ?

你覺得係咪係 反正大家都唔係現場

耳聽為實 你覺得呢

今日係出道300日

#300DaysWithBLACKPINK

下次開新post應該差唔多出道一年
唔洗諗topic

【BLACKPINK吧官博中字】170515 《我的小电视》完整版（上）

[BLACKPINK吧官博] 170514 MLT我的小电视 [上+下]

下搵唔到中字

下好似得cut 版

最好喇 諗TOPIC真係諗到頭都大

歌手>網紅>失業

ch+有update！講出道三百日就黎一年

一年4首歌
不過安慰既係有4個MV

諗起出道前已經話拍左8個MV
佢係咪要出到square four先有實體韓專

其實當時好似話有8首歌 每首都好優秀
所以打算每首都作為主打出 每首歌都拍MV
而唔係已經拍晒MV
不過歌錄好晒唔出奇 差唔多出個陣先再tune下

[NEWS] #BLACKPINK will be a part of new SBS music talk show of JYP called "Party People" along with Red Velvet and TWICE on August 7th!

成皮入場費 壕玩意 你去埋我個份

流料黎 成件事係假

jisoo話佢有新髮型！

日本debut

無乜消息 唯有post下花生 呢個係lisa個繼父
係世界名廚

但上mlt 都煮成咁

lisa攬住佢望落勁細粒
佢老豆190？

記得個陣有張送機圖 佢真係好高

紫紅頭

JISOO 劇透
20係咩意思自己參透下

2020年cb

jisoo's hair is purple
lisa's hair is orange

其實只係想show下手指甲

BLACKPINK along with the other artists that was said to be guests for SBS Party People is not true Apologies to everyone. 💔

cr:wryoku

【出演アーティスト第1弾発表!!】8/27(日)ヘッドライナー：浜崎あゆみ
BLACKPINK / ET-KING/GENERATIONS from EXILE TRIBE/iKON / MY FIRST STORY /TRF / VAMPS #anation2017真係開始攻日

BLACKPINK will make their comeback this month, as early as mid-June

They will film their music video this week

轉髮色！好似好堅！

post名真係有用

日本出道資源好強真心 祝大發！

屌 試下比個firm 嘅日子
點拎假大佬

this month可以係6月尾

好趕時間咁
呢個星期拍MV 過2星期CB?
即係又無實體
覺得佢夠膽今次出single

日本有album就係無韓專

以前21都係咁嫁啦

CB

之前都叫有2個MV 同2首歌J下
今次我真係驚得返1首歌同MV

cb瘋狂圈飯吧繼續

學生好style

我以為yg唔會點著一樣既制服今次有 好期待

mv拍攝場地

應該係夏天high歌

好大喎 真係有錢

實境黎 慶熙大學

收到可靠消息今次冇實體

又可以等下次

square 3

識買一定買日專

係咪有團購

有呢個打算 不過想睇定D有無拍手會既消息先

十五號至二十號之間comeback

有無咁快 假都拎唔切

我11號係韓國返香港

岩啦出多兩首，之後日本出多兩首日文，八首日專
下次韓國comeback又加返果兩首既韓文

可能今次得一首

好大機會 見新聞都無講係雙主打之類
之前都有講

今年由bigbang開始yg idol團cb得兩三首

路人飯想問下唔出實體,姐係只可以係groovers個D網度買?

itues, spotify, melon 個d 囉

ZionT有六首喎，仲有GD
不過都可能得一兩首，一陣一首新加Playing With Fire 既結他班

Ziont唔計idol喇
GD好似話多於兩首
咁姐係三首

GD唔係三專咩

ikon出得兩首都叫專

iKON狗也不
要J都J BP啦

#BLACKPINK were mentioned by JYP in the latest episode of kpop star (dissing their next comeback concept)
JYP

等左咁耐終於有full ver玩

不過幾時先有boombayah同whistle

巴打好有心機

凈係升佢地
係愛

今次更新真係on9
有首歌個三星要求連第一果個都達唔到
會員區又話咩會員限定歌
點知得full ver

日本SHOWCASE 5個AC 抽中4個

Lm

今次CB會唔會上綜藝

上認哥好呀

showcase 飛有多
想要搵我 不過比錢要自己諗計

幾時cb啊

快架啦好似係

想快就推爆個PO佢 改個個topic

重拍緊MV

原來唔係MV 今日有公演

BLACKPINK are performing at SmileGate 15th Anniversary Event tonight

我見到隻公仔
竟然handle到橙色

Rosé個套咩衫黎

出道個陣 人歌著過

Rosé D頭髮又黑左

黑髮先正

佢只要一日仲有baby fat,一日都係最正

難啲而家先大約十頁

Jennie jisoo飯留名
Btw有冇清知日專playbutton個ver係咩意思

play button係咁
呢個係bigbang既版本

上個post有人講緊係好似mp3機咁

就咁睇以為係襟章黎

真係第一次見
但係又幾得意 要買

Push

with a new song

我都見到

去左睇M.O.T.T.E

我以為我睇錯人

幾時有得做guest唱without you同black

因為唱the leader果時cl做嘉賓
之後唱black果時我係到諗jennie會唔會出黎
點知佢唱另外果個版本

好靚

7個月出一首
等到喊

ig更新

Jisoo飯留名 搵緊jisoo嘅電腦wallpaper 有無推介

你要飯拍定海報
飯拍第1頁有Jisoo 站list

睇左咁多次個post都冇留意tim 去twitter搵搵先

屌quote錯

狂飯

係咪P圖黎

應該就唔係

勁 #respect

我以為你黎

唔會自爆

6月22

終於

今次係咪Square 3

6月Square 3 cb
11月square 4 cb+實體碟

覺得應該係咁

正啊

希望係

就CB,推一推先

推下先

Lisa
Jennie

CB推psot求綜藝

等佢出日期好耐
機票已買

大神

有神快拜

Push!

我覺得square呢個項目已經完左teaser都唔同左畫風

應該係新

日本見

神呀 祝順利

ROSE 真係買左單車

但踩個個係LISA

有片

代個自家品牌都唔知有無錢收

D-7 都無teaser

出實體碟未呀

未

唔會有 想有就改topic

Confirm 左今次comeback 冇 ？
咁日本出個album會唔會有

日專已經preorder 緊 一定有

好型 我男神

又幾好睇喎

我老婆緊係好睇

好睇 但如果係teaser照我會開心啲

快架啦應該

終於！好期待

岩岩上韓網
班韓仔全部盲撐緊
我對張相就有保留嘅

fans 就緊係要撐喇
其實我第一眼睇都屌左聲

第一時間諗起小丑女

咩料

似啲有錢人家細路女戴老母手飾扮靚

但係都好撚期待

me2

無腦一問 首歌係咪叫comeback

應該唔係

拍mv咁既樣點變到上面teaser咁

又有咩搞作

我認為想法是可以隨時改變的

唔見補有人拎cam 唔似拍野

teaser 圖同mv concept 不嬲無關係

唔係盲撐
個人真心覺得正

果個YG黎

你咁都認唔到
佢條仆街 化左灰我都認到

放大張圖先睇到

彩英對腳就斷

唔熱架

信和有得訂韓專，真係冇實體碟？

第一眼 嚇死左
以為咩女鬼

痴孖根對腳幼到

角度問題定真係咁幼?

一般影相會粗 但影相都唔粗就真係幼

影相都咁幼真實仲可以幾幼

冇應該會退訂？
始終信和應該唔會有內幕知有冇實體碟

幼到牙籤咁 唔健康

D肉淨係生係塊面到

法國出道就黎一年都未出bptv

仲有十五分鐘就第二個teaser

你呢世都等唔到嫁喇

好似2條觸鬚

比你咁講 有啲似昆蟲果兩條野

好好睇但打燈太強

好可愛

屌lol

第一眼已經認定為甲由鬚

屌你 講到出面
我都專登唔提咩昆蟲

twitter 好似有人話係poker
jennie 係 diamonds
jisoo 係 hearts
不過都係尻估
我覺得teaser 同mv 無咩關聯性

你地幾時cb

teaser都出埋喇ching

冬眠左幾耐

Ching岩岩放監

今日音中無預告 即係首周唔上音中
會唔會今次又得返人歌

今日竟然2個成員

因為無咩時間 聽日開始要放片

留名聽新歌，l like Lisa

今日兩張teaser照正好多

jisoo同jenjen似崩壞照多啲

條褲好柒

下面個截乜黎

Fashion 呢家野我真係識條鐵咩

好似人地洗碗果啲水boot

屌俾你搶左fashion呢家野
早兩日飯拍都好似有條差唔多嘅褲

呢張

乜最近興呢D款咩

我諗起21果時都係咁
所以睇得多就慣

咩黎?

unseen picture

睇清楚LISA條褲....其實得ROSE張正常

jennie個look好似d鬼妹av

我諗起iKON

Rose好似著左對雨靴

下周人歌CB

jisoo 下班劇透既唔係20 而係L O V E

呢個唔會係編舞掛

低清頂住先

隻舞會唔會太膠

作為資深yg飯有咩未見過
嚇我唔到嘅

你地居然相信舞神jisoo跳既舞

佢係ace

舞神係唔會錯

結他他老伯

正確的teaser打開方式

[NEWS] #BLACKPINK will be performing at 2017 Beaulings Festival in Daegu!

掟個彎巴打我記得之前係舊登開過Post去過SBS人氣歌謠睇BLACKPINK 我下個禮拜6咁岩係韓國 我想問下可唔可分享下點樣登記去睇預錄

點解好似好hea咁

你幾時飛

23已經係韓國 諗住去玩下 點知22號comeback諗住有時間可以去睇埋

星期四cb 如果你係第一次 我怕唔夠時間搞

我上google睇過下好似又要登記又要抽籤

要有心理準備 第一次係好煩 所以唔係po到講太多
真係有心去睇嘅我唔介意教 留低tg
不過你預左未去之前已經要先比幾百蚊 (唔係比我)
同埋搞你2-3日

感覺上ROSE TEASER 一直高汁

blackpink進化史

個人本身高汁

正解

解散專無誤

惜肉如金的jisoo好性感

印度神曲

應該.....唔會得.........一首歌........掛.............

JENNIE GAVE A SPOILER IN HER INSTAGRAM UPDATE 마지막처럼

WE DIDNT NOTICE

見新聞真係叫呢隻album [square three]

之前都叫有兩首。。。

制服look mv應該唔係呢首歌？

[INFO] According to YG, As If It's Your Last is a suprise gift for fans while BLACKPINK prepares for Square Three.

surprise gift.......咁既係有唔surprise既部分

即係今次cb唔計square 3
下次cb先係square 3
特登出多首歌之後日專多一首歌

square 係咪即係未到four 都唔會完呢個project

等7個月 連mini 都唔算

真係得一首

wtf.........真 係 得 一 首 歌

after... 我all in 左半個月人工去追今次cb 同日本出道
竟然同我講 今次係suprise gift
堅料係後面

日專之後9,10月出square 3咪差唔多

開心既係 淨係刷一首歌既mv就得

咁呢個代表咩呢

是但整個出黎
因為個陣重未公佈歌名同teaser

搞咁多野都係得一首 我想喊呀

通常surprisegift既歌既質素就係gift.....既質素

淨係一首歌都會promote 7,8月
咁點解唔直接出square 3

2個月係包埋日本

哇出道一周年
無實體（韓國）
得五首歌曲
得blackpink先做到
唉而家可以做既係狂j teaser照

飯呢團真心慳皮
唔計飛過去追

未試過等買實體碟等得咁苦

Fastest and most upbeat
姐係仲勁過boombayah
週偶2倍速

可能唔上呢

應該有兩首既

出埋新聞得一首喇

你比我自己呃自己啦

promote兩個月點都要上啦

唔係話包日本咩？

7月20 debut showcase, 8月9 mini album開始賣
咁都起碼有一個月係韓國
唔係又諗住淨係weekend上下inkigayo啊

其他公司唔合理，但套落YG 到又諗落好合理

今次張teaser 影得jisoo 好麻麻

快d 到22號cb 啦

要快啲出爆post

又有咩想燈

緊係實體碟

可能square 4先有
square 4可能成年後先出

7年女團淨係出個道就無左二年

講個笑話 blackpink tv
都係第一次見人用唔存在嘅野去比較

所以都係一樣唔存在

像BPTV一樣 可是我們沒有BPTV啊😭😭😭

下面有個cm

真係好撚好笑篇新聞

有呀 果個三分鐘既我已經當係

根本就係

YG都當係

寫咩??

[NEWS] #BLACKPINK will have their very 1st radio guesting at SBS Youngstreet with Lee Guk-joo on June 26!

第一個電台行程

stay mv

MV Teaser

果然MV 同teaser 係無關係

補youtube

其實又係舊貨啦
好似21咁，出I love you果次既intro係下年fallin in love黎
根本就係出曬歌不停delay

歌我估好早錄晒 差未拍mv

21果時我覺得MV都拍好
成年間公司可以唔推人，今年就原諒佢
今年佢係勤力，真係可以拍唔切

唔係傳過Teddy一早作左8首比bp咩

YG has also planned for the future to release BLACKPINK TV, WINNER TV, and iKON TV.

佢可唔可以有日期先出新聞

老實講，我覺得Teddy大把貨

YG 嘅FUTURE 真係好FUTURE
我估到時人類已經識飛

唉屌

個teaser好正

部車好熟面口

[BLACKPINK - COMEBACK LIVE]
originally posted by
#BLACKPINK #블랙핑크 #VLIVE #마지막처럼 #ASIFITSYOURLAST #COMEBACKLIVE #YG

我估應該要比錢

我重點都放左係teaser部車

lisa隻手做咩事

好有ps feel

其實我唔鍾意印度神曲曲風

應該本身扶住條柱之類

直頭係隻手好怪

Btw，關love咩事

BLACKPINK's upcoming schedule

聽講今晚上音中

幾點？

BLACKPINK will begin promotions for 'As If It's Your Last' on June 24 with Music Core, first time in their history

話說KBS真係嬲捉咁多年

都好耐下

Bigbang Tonight Comeback上埋最後一次都無再上過。仲好記得果時YG話music bank無叫佢地上，佢話有叫就一定上；銷量銀行就話有叫，話咩一位後補都一定會叫，點知BB就被上左三次音銀

好似loser上左次

所以未神奇

同埋銷量銀行啲comeback stage好水皮

music core都唔係好得去邊

Music core d camerawork真係 上次music bank loser個stage簡陋到

只係呢排YG同MBC關係好左先上music core

我岩岩追kpop果時，music core係最靚嫁啲stage
之後就
而家sbs>mnet>mbc>kbs

我覺得只係激mnet

激左大半年啦
今年mama又冇份

又係要第一姐

these kids just got an upgrade from a small car

架車老是常出現

好波 咩都無

原來YG未訓醒

首歌出奇地正

好正

好好聽感謝唔係重電音

個chorus 幾好聽

Blackpink
in your AREA!!!!!

等中字

已經有

Vlive有

Lisa冇韓文歌詞

未必 等埋full ver 先

開頭個到jennie把聲好正啊
好期待lisa個part會係點
個人麻麻地中間rose個part個類uplifter 不過等聽埋成首先

點解我聽到有兩隻唔隻既歌
應該係我有幻覺

今次隻碟會唔會有d咩卡呀乜野之類要抽

今 次 係 無 碟

邊個話有碟 你係咪人錯po

出道碟等多年啦你

唔好咁大聲提我地啲傷心事

我okay只要唔好雪住佢地

有V

SRY 我唔係入錯POST
我真係咩都唔知
我仲以為CB就會出碟
對唔住各位大佬 衝左入黎7

唔知做緊咩

Jennie

唔洗咁認真

個扣針

咁都睇到

睇多幾眼越睇越奇怪

放工不停loop
期待 lisa 個killing part

loop左個mv behind the scene 成日了

可以再loop下仲有無其他奇怪野

Jennie今日去左CHANEL Mademoiselle Privé Seoul活動
應該係呢個活動 唔100%肯定

係喇 見GS 大腸 CL都去左

CB都推得咁慢
冇得訂碟食屎YG

冇飯係咁

你講到咁快D推爆佢先

各位，我好似見到仙女

唔係咁易

隱藏飯

我上埋水都係咁慢 唔會有推得快呢回事架喇

推最快個陣係 大學祭用圖海
就連之前上小電視都無人討論推PO

仲有兩個鐘炸

唔係聽日6點先出咩

巴打咩時區

pish

咩時區都唔啱

有仙氣

仲有兩個鐘未韓文第二日，咁未又距離出歌一步

點解條teaser咁少lisa嘅鏡頭

因為LISA 負責 Killing part
唔可以劇透

即係rap
佢地可以出英專

第一眼睇以為拎住個保齡球

笑左 我以為細碼籃球

推呀 仲有一日渣

15個鐘左右

聽日5點定6點?

5點香港時間

我估可能係首歌嘅ending post 睇behind the scene有啲似

可以有咩買

碟都冇都敢開pop-up

Rosé留陰都靚

無碟 又無手燈
佢唔係以為出d 乜乜乜book 就引到人買啊

相架

book 都唔係
photoframe咋

卡呀，碟呀，兩隻兩隻咁燒落cd到

【Naver綜合】[#BLACKPINK#"時隔6個月回歸,用心準備了很多!"]22日上午,即將攜新專輯回歸的女團BLACKPINK在首爾麻浦區的"BLACKPINK Pop-up Store"進行了回歸紀念倒計時專訪.
採訪中,首先成員#金智秀#表示"這次會以與之前不同的新風格回歸,為了可以創造出與夏天更符合的表演進行了認真的舞蹈練習.Black和Pink中更像是符合Pink的風格,還準備了大家都可以很輕鬆跟跳的編舞."
#JENNIE#則表示"時隔6個月回歸,非常感謝大家可以等待我們,用心準備了很多想展現給大家看的表演.這次的氛圍更愉快明朗也更少女更可愛,大家可以跟著我們一起跳."
#LISA#"久違的回歸,即緊張又激動.希望大家可以多多喜愛和支持~"
#Rosé#"以悸動的心情準備著,會努力做得更好~"
另外BLACKPINK新曲<AS IF IT'S YOUR LAST>將於韓國時間今日下午6時正式公開,敬請期待~

#BLACKPINK members want to appear on:
#JISOO :Eating programs
#JENNIE: Animal programs
#LISA: Hit the Stage
#ROSÉ:Variety Shows

BPTV一次過滿足哂

可惜冇

那有bptv
說好同bptv一樣既winner tv都無

Winner tv都叫曾經有過

BLACKPINK Jisoo says that they've only had 'Black' concepts up until now, this single will be a 'Pink' concept.

BLACKPINK's 'As If It's Your Last' was made by Teddy, Future Bounce, and Lydia Paek.

好想快d到6點收工,同時聽聽新歌

留名留名

BLACKPINK: The purpose of 'As If It's Your Last' comeback is to make BLACKPINK more widely known in Korea

但一個月後就去日本

尻game

冇玩好耐

1 hr left

首歌好正
42分鐘後刷mv呀你哋

好緊張呀

黎喇！！！

就出mv個post都係咁
要集氣呀！！！！

I'm ready!

未收工

幫手推
有冇人有刷view教學

又夠鐘睇老婆新mv了

邊位呀你

Ching 慢左啲喎

唉 又係得兩句

Rosé真係好撚正 深色長直髮

推左先講

個瀏海正到

好撚正

唔該
Rose把聲真係好撚好聽

新歌好聽
而且mv入面啲造型都幾掂

睇完mv之後Rosé嗰個photo frame買硬

校服

好聽
四個好靚又多造型

個MV好多車

聽緊首新歌 唔知點解會諗起2NE1

係

有小小falling in love既感覺

首歌真係好pink

係咪得我覺得好好聽
除左behind the scene透露過嘅chrous好聽之外，Lisa rap不得了 仲有由2:43一直到2:59嘅Blackpink in your area嗰段（係咪叫bridge？）一聽真係好驚喜 Jennie同Rosè唱得好好好好聽

好聽啊

想問刷mv用電話youtube app得唔得？

好滾動 等左咁耐

好好聽

Jennie一開頭把聲好正
點解rose又要扒地

rose個空氣瀏海好撚正

jenjen都好正

views停左了

係越聽越好聽

好正呀好pink
同埋四個都好搶眼

個bridge正啊好有新鮮感
好多Kpop歌都無or放多段rap

刷！！！！

係咪有巴打會去pop up store？
可唔可以團購

我會去 但團購未必搞 個gip 無咁多位

170622 #마지막처럼_BLACKPINK
"As If It's Your Last" debut at #4 on Melon 7.00pm Kst
#BLACKPINK #블랙핑크

[!!!] 170622 As of 7pm KST, #BLACKPINK's AS IF IT'S YOUR LAST is #01 on Genie's Chart!

#마지막처럼_BLACKPINK

[DEBUT] BLACKPINK 'As If It's Your Last' - 7PM KST Update

#1 Bugs
#1 Genie
#4 Naver
#4 MelOn
#6 Soribada
#6 Mnet

好似貓

中字mv

好似係pop up store 搞vlive

快撚到

Jisoo開頭扮貓爪個到都好可愛

好聽

jisoo勁撚大波呀

rap個part好型

album cover好靚

推爆post
YouTube views塞死左 唔知一嘢爆幾多views呢

youtube次次都係咁
邊隊出歌都會停一段時間先

呢個MV ROSE 正到

Mv好正 jennie cute cute

Jennie好正

係咪7點vlive?

vlive開始了

vlive睇rose對腳
好幼

點解得十九萬人

因為無飯

今次隻舞易好多

坑已入

有 dancing version 未?

rose出到，好撚高汁

邊有咁快

正常咁快 應該出左MV花絮後再出
我估最快都下星期一

好期待到底成隻舞會係點呢

仲live緊
頭先要去食飯仲諗住等中字先再睇

果然係舞神JISOO 好有feel

Rosé

BLACKPINK #마지막처럼 #ASIFITSYOURLAST is currently #1 in 10 different countries

[BLACKPINK – ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ M/V BEHIND THE SCENES FULL VER.]
Watch @
#BLACKPINK #블랙핑크 #마지막처럼 #YG

full version

AS IF IT'S YOUR LAST — 9PM KST:

#1 Genie (=)
#1 Bugs (=)
#1 Naver (=)
#1 Soribada (=)
#2 MelOn (=)
#2 Mnet (+2)

Jisoo

點解成個mv都唔見有孖辮jennie

啱啱個views一嘢噴左130萬
唔知24個鐘破唔破到1000萬呢

做到呀

咁care做咩
自己鐘意聽咪得
高view係證明受歡迎
但死刷爛刷實際又無咁多人鐘意又有咩意思？

唔洗起曬鋼下話

依 講起又係喎

YouTube views都會影響佢地攞唔攞到一位
我有我刷 大家都係blinks 唔洗咁講嘢既

有錢出錢 有力出力姐
我就出錢算 老喇

幾時飛

下星期2

佢自從出左道就覺得佢痴撚線

未上weekly idol之前都唔知佢痴線

Lisa好撚正呀

BP大發

SBS會計

BLACKPINK - As if it's your Last (마지막처럼) : Line Distribution (Color Coded)

正確D講 youtube會計入SNS分
但SNS分唔止youtube 重有twitter trend 或者其他社交平台話題度

你超靚

比JISOO唱兩句媽痴割初狼都係

rose

係後面

我諗起花樽dara

我諗起花樽dara [/quote]

宜家主唱變左JEN+ROSE 係路人眼中仲唔變花樽咩

D youtube view咁勁既

YG不嬲路人最多

如果Park bom唱chorus應該幾好聽

唔好再提傷心事 過左去就算啦 各自前程錦繡

完

LISA個心比我既

Rose同jisoo

應該唔係路人咁簡單 vlive 成30幾萬人睇緊 YouTube 幾粒鐘就成70萬個like 又無咩dislike 真係厲害到無人有

啱啱聽完 有d位似bombaya rose又要落地跳
佢中分好正 摸pat pat果part好似之前既歌都有

3:13-3:14得jisoo自己係後面亂舞

摩擦力

一出左新歌 好似多左好多人留言推得好快

正想講 一出歌就勁多人

下一次要等到星期6上左music core之後了

差melon未一位 就黎all kill啦

好快姐24號 晏就2點40分 準時收看

Gogogo

你個名 笑左出聲

多謝
Blackpink大發

Hi

首新歌由7點單曲重播聽到而家

Jisoo唔唱得咩

JISOO愈睇愈正

27s 算係咁啦 咁佢main都唔係唱

Jisoo live好穩喎

副歌嗰陣有隻樂器嘅音色（比較電子）我覺得為成個段落生色不少,亦覺得catchy好多
有冇大大可以解釋到係邊隻樂器

條teaser仲喺trending
但mv仲未上

Jisoo唔會越睇越正
佢已經係最正

hi黨員

又係你

破9m恭喜 繼續刷

至索真係好靚

多左咁多生面口

起身見到呢張圖 早餐都噴返出黎

我有mon post嫁 冇出聲咋

首歌真係幾好聽

CB 之後先知有冇多到

慢慢上高潮位個段曲真係好正

1日1千萬view

正確啲係十七個鐘

紀念一下

紀錄真係用黎打破
到底youtube 極限係邊

改寫

張圖

半年無cb+得一首歌+超high舞曲 係爆得起但無諗過爆到咁

珍惜呢個紀錄 應該keep 到2個月
直到bts comeback

最慘只係上人歌 攞少好多獎

最緊要係多謝youtube合作

琴日係街都睇左5次,今朝就收到msg爆數據

吹一下國際人氣
我起英國去開果間得鬼去既gymroom
平時播得西方歌頭先有播bp新歌
Spinning堂都有用黎做bgm

其實bp嘅歌係韓國都算有知名度
不過好多人講唔出邊個唱就真嘅

依家見到既係army同blink合作

宜家主唱變左JEN+ROSE 係路人眼中仲唔變花樽咩[/quote]

Boombayah已經躁底
唱得兩句

而家啲網上network真係好恐怖

我諗只係播Spotify
推左佢上top trend啲鋪頭就會自己loop

聽日就有live睇
希望有打歌效應推得返melon上去

Yg又係on9 咁快放bts出黎 又分流哂啲views 明明可以爆到更高

YouTube有好多鬼佬reaction

燥底呀影左咁多靚相都唔出碟或者寫真比我地買下

Bts係yg既咩

Behind the scene

一落機就有佢地迎接我

唔知comeback有無新圖換黎做廣告圖

Youtube已經破左韓國首紀錄而家11m
就黎可以入到全球歌手首日紀錄top10

Boombayah已經躁底
唱得兩句[/quote]
咩野花樽dara啊

一向ON9

好喇我妒忌 好想要

今次CB係咪得一首歌

係呀

幾正lm

其實點解spotify無韓國榜
咁多奇怪國家都有，居然無南韓

返工無得聽 成日都無心情
好似索左野咁

報報數 二十一個鐘1200萬點擊率

有冇實體CD?

no

我spotify直接search名

Spotify有個叫kpop daebak既表

得一首D人可以專心谷view

Yg 真係好忍得 我服左佢 如果出碟好肯定破硬記錄

但係出碟又係得首新歌

其實點解會唔出碟 佢都儲到一定人數fans
出碟呀 週邊野賺到佢fatfat啦

我念佢應該行完美主義，儲埋所有主打歌一次過出大碟 一出就爆銷量破記錄 原理同佢佢唔比佢旗下藝人成日曝光一樣同埋一出道就係怪物新人

係咪破左BTS個youtube view record喇?

無意攻擊BTS, Army見到唔好插

好似係

根本係而家出signle你又買，到時出碟加隻歌落去，你又買。咁你一隻碟就買左double

飢餓行銷呀嘛 yg 玩呢招玩到出神入化 你買處女碟同買第二隻兩者個感覺已經唔同啦

13.3 Million views in 24 hour
1 Million Likes in 24 hour

今次

lisa solo出隻rap碟我都會買

呢招玩死左ikon

收工又可以繼續聽

但係ikon 唔係係日本好紅咩 又演唱會又個樣 賺到錢 yg 咁大間上市公司唔會死錯人既

ig 更新

想知幾時會有stage睇？
好期待睇哂成隻舞

聽日

rose 個瀏海好正

好多都係啦，如果唔係啲歌好聽，應該無fans

comeback live有中字

應援出左

yg自己整MV Reaction

星期日人歌預錄係凌晨錄

得幾句

一直都係 之前幾首都係得幾句

仆佢個街喇 佢星期日錄埋下星期
即係我無得睇啊 DLLM YG

半個月糧去旅行
#respect

依家睇番V LIVE
睇著ROSE大頭個時好難想像佢對腳係咁幼

錄夠一個月佢

睇mbc囉，雖然雞啲

佢係面大
但個身勁細

好灰 睇黎我大把時間去pop up store

聽日音中預錄得129人 重少過第一次出道預錄
平時音中預錄應該可以放到200人入去
唔知係真係咁少人申請 定YG 放咁少人入去

呢個好睇 講佢地mv既衫幾多錢

入面有機會係佢地自己黎

好泰喎首歌 仲有陣大陸味
同square 1 2比差好遠
明顯首歌hea好多
打擊感同旋律都好薄又單調
又冇high note位比rosé發揮
整體唔出色 高潮位又唔明顯
Lisa d rap又冇bad girl feel
jisoo把聲又冇定發揮
得啲洗腦電音
好失望

希望square 3會做好啲
利申 square1已經追緊

不過mv同相好好j

利申 jennjenn老公
佢咁多line我都開心

agger

2隊都好鐘意
我奶

BLACKPINK POP UP STORE 代購開團

有興趣就睇下

學生狗30號出糧先過到數

無計 我7月2 就閃人

巴打你搞架？
已交訂單

其實係我同個長期駐韓既FD一齊搞
我自己一個真係拎唔到咁多

[CHARTS] 170624 #마지막처럼_BLACKPINK as of 2AM KST

Melon #3
MNET #3
Bugs #1
Soribada #1
Naver #1
Genie #1

重趺左
希望聽日有打歌效應

辛苦哂
過兩日過數

辣殺

中間果張叫lisa ver 1?

有d衫成萬蚊

rosé愈黎愈正 好有女朋友feel

jisoo全部貴野
痴根 lisa條粉紅色褲成USD$4590

真正搵大錢

yes 由左到右 再由上至下

分唔到個條係褲定鞋 但堅柒

留學狗表示

佢地話首歌兩年前寫的所以係有啲舊
期待未來既歌

dance version好正

睇完dance對首歌好感大左 rosé又要扒地

未來既歌都係teddy既倉到搵出黎姐

SHINee Onew & MONSTAX Minhyuk will br special MCs on Inkigayo

Both GOT7 Jinyoung and NCT Doyoung are overseas

Jisoo 差唔多個個星期都有唔同人係佢隔離

Dance ver.

一陣2點40分Music Core

我覺得YG單純想出首夏天high歌，for之後開con，同埋攝下時間，費時空白期太長，我expect佢今年年尾or下年年頭會出square3

YG係唔會驚空白期太長

晏少少去black pink pop up store

聽講今日係校服look

Expect 八月

話說佢以前啲組合都無出道出咁耐，同埋繼得咁勁

Lee Hi之後差到

一陣邊度有live睇？

我要靚靚舞台

BLACKPINK will be on Weekly idol
Date of Broadcast: TBA

Send questions from June 26- 27th

#BLACKPINK #블랙핑크

Official Twitter acc
YG官方都有follow

開左官方twitter
@ygofficialblink

[INFO] BLACKPINK will again appear on Weekly Idol. No broadcast date yet but they opened a call center from 6/26~6/27 noon for Qs & msgs

[#주간아이돌 #콜센터 OPEN☎️]
#블랙핑크 가 지하3층에 옵니다!젠츄리챙에게 궁금한 질문을 음성사서함에 남겨주세요
기간 :6월26일 낮12시~ 6월27일 낮12시
전화번호 :1522-0484
아이돌챔프앱

校服bp

請珍惜綜藝

今日幾點有live?

BLACKPINK will guest o Weekly Idol

Filming June 28

以往既YG作風係直接擲BP去日本, 唔會出呢首CB, 下年年尾先會BP CB

而家唔輪到佢唔驚空白期, 黎緊太陽SOLO再俾佢食埋條尾水,
BB全體齊人CB都起碼3, 5年後既事, 再唔落力推WINNER IKON BP, 佢真係食風都似
所以用WINNER係咪可以準時夏天CB, 到時可以正式宣佈YG轉死性

所以Big Bang瘋狂開show儲糧

準備好未

cant wait

終於有綜藝啦

出左未？

我要WINNER，BP同新女團AKMU Hi

當BPTV

live 好正！！！！！！！

出左

Music core

stage performance好正

最後個舞台乜鳩都冇

好撚正 差D心臟病發 仲要着埋校服

好正呀lisa馬尾

sosad

高馬尾好殺食

而家更期待聽日人歌會點

rose今日都好正
黑髮上台好好睇 同埋地下個段

rose加件jacket好正

要係到幾耐

不得了

有新歌浦一浦頭先 ....好撚正 MV點擊過2千萬 BLACKPINK大發

完全無打歌效應 melon 落到#3

本身日榜就係第三
宜家係返到應該係嘅位置

不知不覺已經39頁
真係快左好多

[예능연구소 직캠] 블랙핑크 마지막처럼 @쇼!음악중심_20170624 AS IF IT'S YOUR LAST BLACKPINK in 4K

jisoo係咪唔敢露腰 得佢未露

新人留名

[INFO] #BLACKPINK to appear on MBC Section TV tom at 3:45pm KST!
今次真係 好似 或者 有可能 多左唔少行程

點解official channel無up

4k電視睇好正

岩岩UP左

今次隻舞真係好快
週偶

i love blackpink

BLACKPINK will be on MBC's 'Section TV - Idol Men' tomorrow at 3:45PM

BLACKPINK's Schedule

(as of 24 June 2017 9:50PM KST)

聽日人歌2場預錄都唔夠100人

#BLACKPINK's "As If It's Your Last" Becomes Fastest K-Pop MV To Hit 20 Million Views

170624 BLACKPINK AS IF IT'S YOUR LAST-11PM KST:
#1 Genie(=)
#1 Bugs(=)
#1 Soribada(=)
#2 MelOn(+1)
#2 Naver(=)
#2 Mnet(=)
cr:chartsblackpink

又話即過日本？
會上綜藝？

m countdown仲係第三位咋
入一入fb投票呀blinks

無知一問 melon 就話反映到多唔多韓國人聽 但係外國人都係可以聽點作準 同埋其他榜係咪多數都係韓國人聽

呢到全部都係韓國榜 只係因為melon市佔率最大 所以最有代表性
外國人氣係呢個榜係反映唔到 主要都係靠Youtube iTunes

戰利品

好妒忌

無買其他

八月cb無望

肯定冇啦
日本完先返黎慢慢準備埋個square 3

買埋相框，我想買埋海報但太大卷好難帶返香港

大舊野唔係有得另外寄倉

啱啱睇完dance pra video
佢地上週偶應該會跳到傻

Melon條線竟然升

假像 聽朝就打回原型

就快1001 又到左諗topic 時間
template 已經執左

1. 幾時出正專
2. 回歸大發

有咩想燈燈佢 暫時睇黎都幾有效

As if its your last comeback
夠唔夠位

唔夠位咪改 媽支媽comback

陣間真係最後一次comeback

幾時出個人cam

人歌依家排緊隊等預錄 慘
錄完都無車返屋企

好似得mnet有

Mbc有出 不過唔係即日

開PO者自己check下template有無野要改
我訓先

我想搶1001再叫你開

到我訓醒都未1001 咪我開囉 有乜所謂

用咩topic

聽日11點人歌生放 睇下會唔會出intro

飯制wallpaper有冇po過